[NTR系列 有冇巴打既女朋友會係咁

話說頭先同條女去MK某間質素比較好既放題到食野
個到就有個WAITER幾陽光男孩又童顏
我條女成程就係咁望住佢
又話佢好好J又剩
落野呀催單都叫我搵個條友
而我個陣既感覺只係FEEL到個頭變緊色

有冇手足有類似經驗

帽事嘅

調轉角色既話成件事會唔同哂

幫佢問個男仔拎電話
我女朋友想問你拎電話 可唔可以比我？
佢以後肯定驚左你

最搞笑佢話想係個到做PT
因為個男仔
我聽完除笑都唔知可以比咩反應

大方啲比佢去 綠帽唔怕帶最緊要除得快
況且，佢都唔知帶咗幾多頂帽

你應該幫條女去溝佢呀嘛

想睇你呷醋啫
情趣黎

同佢講番 門口帶位果個好靚好大波
一齊入去做PT

各自搵食
正啊

呢個情況先要扮大方 唔在乎